「突發」聽晚黎元朗食個飯好冇？

7點元朗西鐵站等大家
之後一齊去食好西好冇？

有病既記得戴口罩 唔好傳染到人

推

請大家食好新鮮既爭鮮好冇

入元朗
但消費就不了

一個人了

一個月了

聽日搭鐵返屋企但落錯站去左元朗 應該要11點先搵到路返屋企

去?去?去?

去去去去去去

入面有邊間餐廳可以支持? 有無LIST?

唔緊要呀 到時我教你點返屋企
帶左本地圖

好好好

612 721 811

push

到時再一齊傾食咩
我地民主一人一票

好啊 我帶屋企隻牛牛出黎比你認識

你個ID襯你呀
好好好

一定到

收左工late join
只有遲到 唔會唔到

係咪有元朗本土和牛食

記住你呢句
等埋你入席

樓下爭鮮/唐記買完，上去元朗站野餐，窗邊位好多位坐，又有冷氣，爽丫～

我地慢慢食飯等你呀

肚餓既巴打

星期六日勁多賓賓都系咁

食左佢我就騎唔到牛返工
攞正牌罷工

PISH

不散

821 到時見

聽日入元朗食飯

將軍澳金城武都黎
大家排定隊拎簽名啦

去呀

入村打冷 ?

好

唔建議食野
可能好多間老闆都係鄉黑
或者廢老好憎黑衣人
普通消費買野就算,食野真係唔建議

我有兩隻牛牛可以比巴絲騎下試下

食華御結

好

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

821見

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

721

Push

B仔不了

821元朗見

821

m

e

一個人，一個月
我係市民

tui

天氣咁熱 打D冷都冇壞

入黎幫八達通增值

賣飯團個姐姐好靚女的

好呀 元朗多嘢食

B仔真的不了

我直入元朗

諗緊黎完點返入村

最鍾意去元朗食嘢

pish

到時會有爸爸接埋你放學

去食野既就早d 到啦
7點開始坐啦 7點先黎拉大隊去食野

豬嘴得唔得？

好！元朗自切既大公場

好

［每晚十點］窗邊大嗌 啊！！！！！！約定你

入元朗幫襯小店

7點開始等大家
11點先食

大家記得帶把長遮
天有不測風雲

放工飛過嚟

岩岩係西鐵站嗌完冇人和應

唔好啊
我圍村佬
帶件衫換算

721 班鄉紳請食＂籐鱔炆豬肉＂

落雨唯有留返係站入邊等

好，聽晚7點見

唔好，$0.1都唔會比元朗商戶賺，但會去遊車河

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

好期待同大家食飯飯

幫襯小店

好呀，有冇女義士一齊食先

Ok 好遠 但我會入嚟
第30日了

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

721班黑警冇撚做過野呀dllm 唔好忘記！！

西鐵站有冷氣 我入嚟準備考試

幫襯小店 食完去元朗站

好 去食大大撚壽司

Ok

巴打加油

gogogo

東區去元朗希望有人迎接我啦

金鐘巴打READY啦!

記得攞visa, 到時見

TUI AH

612 721 811612 721 811612 721 811612 721 811612 721 811

721
811

821 元朗
823 人鏈

唔使講野
留定個靚位比我

721 811

落雨記得擔遮

聽日見

招呼唔到，早啲到

保護好女士同小朋友

真係大長征

七時入席

一定到
利申葵青人
有咩好食先

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

賞花賞月賞絲打，消費不了

飯團好似唔差

都得 就快中秋了

去

如果我六點入來放低盒口罩有冇人接收？
七點要出九龍上堂

去元朗永不消費，搭車除外

821 元朗 823 人鏈

Tui ah

六點灣仔收工，唔覺意去下元朗認識新朋友

聽晚見

COME! 好多人都病病地

我直入元朗，你老豆疊羅漢

推呀

唔敢行出站

好呀，西鐵站等
不見不散

可以

精選Follow推介
攬炒巴

攬炒巴twitter
點解少過10K

再加
G20登報團隊Freedomhkg

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

821 元朗西鐵站
822 愛丁堡廣場
823 遮打花園
824 觀塘駿業街
825 荃葵青
831 遮打花園

呢樣真
聽晚見

入元朗啊屌你地

唔好放我飛機woh
一個人食唔哂咁多野

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

入元朗 食盆菜

太遠 不了

夜左可以上我度訓

不了 我不搞基

PUSH

到時任揀

可以考慮組織去多D 海港城。 新城市， TM 市中心 果d 大型商場行下街。 一齊行下街，甘先會令商界發聲。

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

你個ID出賣左你

可以考慮下一齊行街
聽日行一陣YOHO先囉

收工到

佢地會發聲話我地擾亂秩序⋯⋯但我支持組隊行街

我真係好驚
係咪要帶刀入去

D牛好聽話架 放心 唔洗帶餐具去

食b仔

食佢老母!

點可能唔到

Pish

B仔老細唔係圍頭佬咩？

環保西瓜球都岩?

聽日入黎洗唔洗申請簽證同帶passport？

個日傳緊黑幫互片
B仔都仲開緊

黎到幫你即場搞返個

會落雨帶遮呀

真係, 元朗10間有8間餐廳都係仆街藍屎牛屎佬開

入黎坐下都好呀 傾下計都得

認識新朋友

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

唔啦

帶飯盒入去同身邊朋友分享﹐d鋪黑社會開﹐不了

821 元朗見

[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

推到頂置熱門

推

港台深入報導新屋嶺被拘留人士 唔俾去醫院唔俾見律師

721811820

會到

真絲！一個人都會入嚟！

823死線?好撚混亂

拎唔拎裝先?

好想食燒味飯

斬人要承擔番個後果

要8點幾先到等埋我先開餐

我都係
遲到好過冇到
人數就是力量

慢慢 有人十點先黎

臨瞓前推推

推 咁多位聽日見

希望多人到塞爆個站

要人呀！！！

推車咁推

唔好比錢班黑社會賺

等你

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

許許許許許許許許許

我需要著裝備去嗎

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

你話呢 721因為咩事 所以821要出去?
而且西鐵站下邊就係果條閪村

收工黎，等埋

8.21 元朗靜坐

有冇人買野比我食我東涌飛入黎

聽朝再推!

麻煩大家平時推post個時嘗試下幫手宣傳各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

我! 直入元朗

介唔介意拎住飯盒集會

唔好食B仔就得啦

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

臨訓前再推 聽日要見到大家！

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

我直入元朗

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

聽日見！

821 元西見！

突發：又多個元朗白衫佬 -- 丘志彬
Cp Yau / Ben Yau

多圖在此：
[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

黎我屋企食

親共 vs 真愛港商店地圖

幫推

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

元朗見

21號係Yoho收工 放工去搭西鐵返屋企先

淨係睇你個幾粒是我已經嚇到瀨咗屎， 全身抖震緊， 等一陣我會用膠袋包起自己啲屎， 帶埋啲屎聽日震住咁full gear入嚟，自保平安。

聽日我生日 可以同朋友落元朗食個飯慶祝下

元朗西巴士總站冇上次既良心商店
好似流流地

其實點解會搞紀念721
而唔係紀念6位義士

落雨唔帶頭盔或者遮
會甩頭髮架!!!!!!!!!!!!!!

[公投] 到底Follow母狗果2萬係唔係手足黎？定係5毛做假象？

幫手推

人手正皮
靜坐, 抗議, 不衝擊, 帶GEAR, 保護自己

一齊約食飯

？

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

好，元朗站好多嘢食！

10連！

?

會自備食物 唔會助長垃撚圾鄉黑生意

8.21 元朗見